
                      enorme comienzo de esa productora tan maravillosa llamada pixar . Y  para ser el comienzo es indiscutiblemente un gran gran gran gran gran gran gran gran comienzo
        
            